[年經］岩先學校見到有對新人，應該講咩好

主持：又係你啊陳生

年年有今日